有冇人好想係咁叫鈺琪做好姐姐??

我不行了

想比佢叫小淫賊多啲

想叫祝祝做芷若妹妹多D